揸幾多公里先算真正甩p

起碼揸夠1萬km 先夠

炒過先叫甩p

想甩個P牌/好開心可以唔掛P牌，
就肯定喺P牌仔。

揸到GTR先甩P

真, 甩P後keep住掛 P 真係好正
鐘意行得慢行錯路鳩cut人地唔會怪你
行快線又得
比人介技不如人輸咗唔樣衰, 贏咗人地會以為P牌仔都介到佢

揸左半年差唔多兩萬

357年先講啦

有錢就揸到架啦

想問下甩左p繼續掛p係咪要繼續跟p嘅規矩？例如唔可以超70 唔可以行第三線咁...

未甩p除咗快線外嘅規矩都冇跟

揸左3年半車 揸左71000公里 覺得自己仲係好廢

其實初初地都介意比人話p 牌仔

之後根本無理過

其實英國呢度我都見到啲Friend 渣左幾年都掛 P 牌，等人地禮讓啲同保持番距離

Sorry ching系香港只會比人當你係傻仔咁恰

唔使，不過行快線可能會有好人埋嚟同你打招呼
你 show 番正牌俾佢睇就走得

唔洗
個p字只係裝飾
或者p牌朋友啱啱借咗嚟揸 唔記得抆返
如果有popo搞你 show返正式牌俾佢睇就ok

白鴿籠都唔識認P牌
跟牌行好難出事

2月中考完牌到依家已經揸咗萬二公里

有啲人渣一世都甩唔到

十一月拎車到依家2500km

成日比d撚屌 掛住個新手駕駛牌 介鳩我

至少十年

杯水一滴都冇漏出嚟就可以甩P

我都繼續痴住個新手駕駛同Baby in car
跟住跟牌+30

扮猪食老虎真係好正
利申未甩

我p牌屯公踩100

未拎牌就炒點計

有得掛，梗係掛啦～
Cut 錯線，行得慢又唔怕俾人屌～

暫時淨係未行快線唧

未上過150公里的都未算甩p

原來有人會計自己行左幾多公里

巴打做邊行要揸咁多？

p牌買新款新車落地第一個星期係紅綠燈位比人係後面炒左左尾， 一個月拎返車兩日車住人踩到160揸左8個幾鐘去墨爾本

之後係墨爾本食左張紅綠燈扣3分(p牌得4分) 比左2500左右hkd, 從此規規距距揸車唔敢超速唔敢衝黃燈

每日揸車返工
唔想搭地鐵

但揸到2萬咁誇張， 你住得好遠？

爬頭閘埋嚟

掛 P 就算無俾人恰
都會引誘到人走去 cut 單白雙白超速衝黃燈
諗番起掛 P 嗰陣成日見人唔守規矩
每日一兩單
甩 P 之後係見少咗

唔使十分專心都開到車
當左慣性咁

咁揸到240km 個啲算咩?

揸左20 萬+ 都時刻小心駕駛
因為馬路上超多呢D 覺得1萬甩P 既人

有錢佬

60分合格 80分嗰啲叫咩

鬼係， 係澳洲180km 都比架maloo推車!

利申: gf8 上手改咗少少!

maloo都唔平

Maloo輕鬆兩舊

係，其實見到maloo 出晒水

利申:住東部小城市

係旺區可以泊車唔俾後面boo